[啱啱發生] 分享下我抽筋經驗 第一次坐輪椅(純粹on9+吹水

今晚打完波黎
應該係無熱夠身
啱啱搭港鐵到九龍塘站落車嗰下
兩個大脾同一時間抽佢老尾筋[
嗰下真係企撚左係到㩒住抽嗰兩個位
嗰兩個位自動扯硬哂
行都行唔到
望住就係我前面啲廢老問都唔問就行左入lift
認真無助
跟住我趷下趷下趷去㩒lift(其實相差兩米都無
跟住趷住出lift再趷到去客服揾人幫拖
諗住佢開門俾我入去坐下抖下
等左一陣
佢老尾攞個輪椅出黎又入lift又車翻我上去月台
話咩上面有休息室
跟住係架輪椅上面
我成程按嗰兩個脹到成個豆沙包既肌肉
再望到啲人見到我既眼神就好似恥笑我對腳廢左咁 (我估
所以我耷低個頭
跟住有第二個職員無啦啦行出黎接力
帶左我到休息室度抖左5分鐘左右我就走左轉地鐵
講到呢到
啱啱好行到屋企樓下
對腳仲係扯下扯下
唉 希望陣間訓著左唔好再抽啦
如果唔係真係屙撚拉
多謝你睇哂
同埋都要多謝九龍塘站既職員

利申:表情撚，有感而發，純粹on9加吹水 唔係博屌

籃波撚認真孱